琴日放催淚彈，班友好似黎唔切帶口套係到咳

我想黎求返片,琴日睇TVB見到

係班犬 好好笑

睇蘋果live好似係記者咳?

唔係，我見到班犬都黎唔切帶口套，之後咳完先帶返，笑到我仆街，可能逆風吹反去所以咁

應該tvb 狗唔會番播

TVB個記者中招，live講講下係咁咳

想有巴打只係做啲犬咳果幕.gif